[爭奪飛機杯] 皇家馬德里球迷吹水區 (5)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
29.Mayoral
31.Ruben Yanez

Out on loan
Borja Mayoral (at VfL Wolfsburg until 30 June 2017)
Diego Llorente (at Malaga until 30 June 2017)
Marcos Llorente (at Deportivo Alaves until 30 June 2017)
Jesus Vallejo (at Eintracht Frankfurt until 30 June 2017)
Burgui (at Sporting Gijon until 30 June 2017)

Other Staff
Assistant Coach
David Bettoni
Hamidou Msaidie

Goalkeepers' Coach
Luis Llopis

Fitness Coach
Antonio Pintus
Javier Mallo

Leaving Player
17.Alvaro Arbeloa
20.Jese

Arbeloa

Jese

圖片求其Google
感謝Arbeloa/Jese

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

有好野分享

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

[center]好似好睇D版本：

會員名單

正式會員：
1. 光頭仔卡路士
2. 世界情色王

初級會員：
1. YukOshima

入會方法：
1. 在Lihkg 做出世界級On9行為
2. 得到光頭仔卡路士批准

妓女

有少少野分享

樓主係戇鳩

你都係

C朗嗰球係咪睇左慢鏡先計入？

含撚啦鳩白

可唔可以做正式會員

點解推post速度快左咁多

含撚啦

靚助攻 今日掂

傻啦*對弱隊刷數據姐

47303

仲有唔係禾朗入波 你撚都冇得含 唔好講話助攻又刷數據

笑死

笑撚死

....

好撚癲 鳩白

鳩白真係好勇武

邊個發現個post
小心比大佬白秋後算帳

飛機盃冠軍戰星期幾

唔關占士事

好撚酸

都係果句
冇禾朗入波 你唔好講助攻定刷數據
含禾朗條撚都未夠班

係啦係啦；得啦得啦；知啦知啦；勁啦務啦；
我知架，呀朗頭鎚專登頂門柱，罰球專登射人牆，中龍都專登射正龍門到；做咁多野都係想比james助攻 呀朗好波

呀朗良心比人當狗肺

Link wong

禾朗

'It's not football' - Modric wants FIFA's video referee scrapped

大佬白

始終有既話
個連續性冇咁強

可以減少不必要誤判

agger 踢波唔同玩籃球

你要諗下
咁好可能連罰球快開都會消失

如果只係入波翻睇就ok
如果個個判決都睇就唔使踢

像我這一種男人

爭議性判決都係啦，例如禁區內有冇省到手、犯規地點係唔係禁區，呢啲一場可能得一兩次，睇翻都唔會用到幾多時間

學不懂怎快樂

拿華斯30歲生日快樂

回答我可不可以 暫時讓我講出感覺後

又爆post

如果可以恨你 全力痛恨你

真係有好有唔好
鍾意既係足球既原始性
但係咁樣減少好多誤判
場波公正左都係好事
不過下下吹停再等上面order諗起都覺得煩
而且球證個話語權變左已經唔重要

你食屎啦

咁撚惡

外面有5p獵人團 巧京了

變左痴線佬集中營

睇佢睇片個效率啦
今日慢到碌柒咁

你都係營友

我地平時睇直播都係一分鐘內就睇到係點
其實12碼,有無入波,有無越位,呢d咁直接影響賽果用科技協助好應該

24號晚統計人數

我決定留守皇post負責擇名

利申：上左山露營

咩日子

話語權
決定

將我領土 90分鐘裏儘量擴張

佩狗打手

留名

其實係堆人重播睇得太慢
先會阻住比賽

有d不穩定/幸運要素，
d波先有睇架ma, 下下要停低睇片好on 9

一陣誤判又嘈點算

Gay王

又話我老死

其實琴日嗰球波睇片搞左6分鐘都有
咁搞法踢疤塞加時30分鐘不是夢

岩岩睇番今季贏下體個場既精華
好掛住猩猩

防反

LM

疤圍球證就有排搞
因為推行既話一定會有球隊濫用

睇防反最正都係對拜個場
無奧燒迪馬既防反

金邊皇馬最撚勁 但可惜冇盃拎
所以踢得越鳩先好 西波皇

最似強隊既一年

辣殺

無限加時

卡卡/奧燒/迪馬/西瓜/沙比

搵gay王咩事

金邊有西甲，國王盃輸比疤，歐聯輸比拜

100分奪冠 歐聯拉膠12碼射上太空

個陣讀緊ust準備final,見到輸頭兩球12碼又俾卡斯救兩球12碼,點知拉莫斯炒機
不過首回合無記錯摩佬用馬些路換奧斯百思不得其解
咁快諗住守和到完場,最尾又係俾人射成1:2帶到次回合

又係三大撚

這一次，不僅恒大再度被傳出有意J.洛，上季成功衝超的新貴天津權健也攪了進來。

根據《馬卡報》在線投票數據顯示，迪史堤芬奴獲得了33%的支持率，高居第一。迪史堤芬奴曾為皇馬贏得了5座歐冠盃冠軍，是皇馬無可爭議的傳奇巨星。C.朗拿度獲得了29%的支持率，是皇馬隊史第一射手，為皇馬帶來了兩座歐冠盃冠軍。

戇鳩中超好撚廢 買咁球星都鄉下佬聯賽

有錢就是任性

傻既先會信

其實果季真係要懶賽程

中間夾左場國家打比
次回合成隊波冇晒力踢

最後皇疤算係爆冷出晒局

而家對華西果場調左？

據德國《圖片報》報導，西甲勁旅皇家馬德里正考慮引入多蒙特中堅柏巴斯托普路斯。

華仔拉膠仲唔夠？後邊上緊黎仲有洛蘭迪 華利祖 買你老母咩佩狗

好似話頂替漸老既比比 買翼啦佩狗

有排都冇得買人

我地唯一要做既野係賣擔泥

買左防中先啦

咁車仔神奇到咁,真係無計
第一回合個陣打到一半就守,用左閘換攻中奇奇怪怪,如果換個尼格度去頂會好d,我已經無乜印象
不過個期皇馬d波成日俾人針住吹,俾人追到4分,應該西足為左打比好睇d所以咁做

Vallejo
睇好佢

格尼路先啱

華利祖+兩個洛蘭迪 防中中堅齊哂
不過拿祖半上位 華利祖返黎唔知有冇得踢
中場唔放人 後備防中都係坐 而家爆到

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

才說你是死柒頭

才直說占屎是辣殺 一月就要走

我有踢正選的自由

含禾拉隊條撚先夠

chi sin post

星期日就係唔比占士

新墨寶

訓練波衫邊到有得買？想買件紫色有啲白橫間果件

標題唔係馬鹿之戰

馬鹿野郎

死基佬行開啦

咁你仲係到做咩

Gap王小學生

Suu狗幼稚園學生

法國法院周五正式拒絕皇家馬德里前鋒賓施馬撤銷性愛短片勒索案指控的要求。

賓斯馬歐聯入球達50球
現役球員中只有C朗美斯在他之上

可是這名現效力皇家馬德里的前鋒並沒有被選入今夏歐國盃決賽周的法國大軍名單，就連正在舉行的世界盃外圍賽，仍然榜上無名。

縱是苦澀都變得美～

有埋門前失機數字仲好

賓周好撚早已經成名，加埋分組賽成日同我朗刷數劇，差唔多

巴塞隆拿周四公佈好消息，前鋒蘇亞雷斯已經和球會達成續約協議，將會留效至2021年6月。

拉鳩佢拉鳩佢

真係唔到你唔服 世界第三前鋒

賣佢走 換第二個翻黎算啦

樓上兩個同一個人
仲唔係渣維

樓上係基佬

個名有emoji 果個去食屎啦

唔開名啦

Gay佬嚟

樓上幾個小心瘋狗症

你笑人

有emoji

你班撚屌作反啦

含？

Gay

雞，全部都係雞

唔好廿心

係我就唔惹鳩白喇

你就含撚啦😪
欺善怕惡

食屎

屎都冇得佢食

死gay佬

成班狗咬狗

U

今個禮拜西甲將會迎戰一場加泰隆尼亞打吡，巴塞隆那主場出擊愛斯賓奴。

關注度當然比不上今個月初的國家打吡，可是今場比賽巴塞絕對不能掉以輕心，而且可以說是近年來最有挑戰性的一場「加泰打吡戰」。

開閘脫腳的巴塞暫時以6分落後榜首皇家馬德里，本身希望憑著國家打吡戰在魯營球場能夠一挫皇馬，讓雙方差距得以收窄，可惜如意算盤未能打響，餘下賽程基本上沒有任何失分空間。

(相片來源: sport360)

今場比賽之所以說近年來最難應付的打吡全因對手今季走勢十分強勁。已經保持9場不敗的愛斯賓奴擁有今季其中一支失球最少的防線。在作客零封馬體會至完場後，對方領隊施蒙尼都稱讚愛斯賓奴防線表現近乎完美。

這一切歸功於今季加盟的前屈福特領隊費利斯(Quique Flores)，大家可能忘記在施蒙尼執教馬體會前，這名前華倫西亞名將曾經帶領球隊奪得過歐霸盃。

在西班牙他同時是一名深受歡迎的球評家，而且似乎對防守有一套特別心得，在他的戰術，防線與前鋒的距離十分縮窄，藉此更加整體地迫貼對手，令對手進攻時難以尋找到太多空間，此戰術其實與施蒙尼有點異曲同工之妙。

上季他所帶領的屈福特在失球數字排名前8。可惜的是屈福特高層未有對他投下信任一票。

今季，愛斯賓奴陣容未因中國財團入主而有太多大型收購，始終球會規模暫時難以與西甲前列球隊比較。

Ads by Kiosked
在「限米煮限飯」的情況下，先後免費同借用了幾名經驗豐富的老將，如迪米捷利斯，雷耶斯和前皇馬門將盧比斯。最大交易可能算得上是以不高於三百萬歐元羅致馬體會23歲前鋒巴迪斯達奧 (Léo Baptistão)。
而巴迪斯達奧加盟後的確獲得更多出場機會，在前線與前鋒摩蘭奴 (Gerard Moreno) 以及華倫西亞左翼借將皮亞迪 (Pablo Piatti) 負責擔當起入球重任。

另外一樣值得巴塞擔心的是愛斯賓奴作客成績十分不俗，七場比賽取得三勝三和只輸一場，在皇馬和巴塞之後排名第三。相反地，今季巴塞主場成績與對手作客成績剛好相同，面對榜下游的艾拉維斯和馬拉加都未能取勝。唯一可取的是，經歷一段低潮期同承接主力恩尼斯達復出後，巴塞最近表現明顯回復狀態，而且季初被人負面批評的高美斯在對上幾場比賽當中表現越見對板，而且與隊友合作越來越融合，今場比賽會否繼續取代拉傑迪擔正值得留意。

相信巴塞實力一定在對手之上，但對手的迫搶一定會令巴塞中前場受到不少考驗，而且希望週中飛往卡塔爾友賽的旅程沒有令巴塞球員帶來疲倦。

對上六場西甲/西盃雙方交手:
巴塞5勝1和

比賽時間: 星期一 - 凌晨03:45am

個教練好似好有料 係英超都已經有啲睇頭

巴塞會比佢搞到失分我切

佢今季暫時都幾好 我地都死得啦

又po人地打j文 25

坐監未

坐監啦辣殺

易食指數：2

咪又係要輸比疤

疤攻線的確世界第一 空間再小佢地都有蘇咬頂級射手
唔好打咁多J啦 咪又3分

BTW 唔cut短個quote

波（綠狗）係圓嘅。

巴計個前面三個的確係最強,中場我覺得控制力佢地都強過我地,但防守力係我地強,因為有卡斯米路,後防我覺得勁過佢地,佢地無左個丹尼爾艾維斯其實影響好大
如果計後備其實我覺得齊過佢地,話就話佢地咩位都有人,但佢地既打法其實唔用番佢地青訓係好難融入,而我地其實都係差過正防中
不過都係個句,而家係要打多d無c朗既陣式,c朗今年個態都跌,同埋佢成31歲,唔可能場場打足90分鐘
btw,bale可唔可以少d傷

冇左丹狗好多時去到邊路唔可以好似以前咁 望落死晒都猜番生
特別佢同短腳狗d配合真係世界級

其實BBC 牌面計真係唔差太遠
比腳下功夫就差D
但係論身高體力速度把握力Heading 就BBC 高D
Shooting 配合 就打個和（正氣儲完氣D俾波係幾好J）

不過好可惜正氣成日都要儲氣
Bale 打完十幾場又會傷
得翻C朗捱完廿幾場又會傷傷地

如果Bale唔成日傷 Benzema 換Berbatov就好Lu Hea碧 Hea得黎D First Touch都係世界級

⋯⋯

已經餓渴到咩都J一餐

竟然係hea碧

hea碧都j得落

逢禿必J

不知所謂 貝碧都J☹️

甜蜜常常 少說一段～

佢地都係比賓周搞到精神失常姐

發覺gay王成日用emoji
5p jai

收嗲啦 迷占冇撚用🖕🏼

你個名咪又係😑

馬些路路

含撚啦你

又呃撚含

幫禾拉隊含

除褲J啦

Hea碧同阿朗一定好夾

Search 下先發覺最聯好撚多飛機片 求其一個球員都可以J一餐

FACEBOOK 足球快報 日日都J曼聯
是但一球傳波都可以J

不過講真佢個球底線撈波真係睇幾多次都唔厭

J DDG開龍門球個條片真係笑死我

求其一條友 又Magic又Legend又One and Only 英撚

今夏正式加盟皇家馬德里的馬高阿辛斯奧，被主帥施丹形容為「新美斯」，事關該名20歲中場左腳的盤扭技術，就有如美斯一樣出色。

吹大D

人唔笑

新C朗 新美斯 XXC朗 XX美斯 個D名真係害死D球員
好似得山齊士冇中魔咒

拖舟 9up＞教波

G都叫啦

有美斯在手又唔重用

有得同我比

你咁撚廢 點比呀

結衣

施丹= on9 仔

依樣真 靠運氣

Gay🖕🏼

我絲打嚟

屌 車仔又贏
除左佢地 其他拎英超都冇所謂

咪又係輸比我地爺爺

幫手贏多場ok?

渣維 - 49000
on99王 - 49000
世界情色王 - 阿9
光頭仔 - 哥9
今晚無野做 - 真皇

Link 王

今年我寧願睇摩佬同高普贏冠

發覺黎左lihkg之後gap王癲多兩錢重

唔要車贏就可以

下體對拉斯彭馬斯好睇過岩岩場車仔幾鬼多
唔洗係咁見到個波飛黎飛去
個個都肯用下個波

死禿頭仔

唔要獌 鏝 轟 熱

係

最癲應該係大佬白

又屈

鳩白都係撚下d on9仔啫
你係周圍咬

我不嬲都係屌打g 迷反占

嬴唔嬴冠軍雲加都係winner

係時候重溫J片

法國用英文名既user特別高汁

有emoji 既user特別低汁

今晚做乜唔jam歌

屌柒雲 屌柒雲

行雲千片 悠悠是青天

我不一定要老野下台
只是當他又再次柒開

Live post 已開

[推到完場][皇] 鹿島鹿角 對 皇家馬德里

我將春天付給了你～

竟然冇人識唱

如煙 因給你遞過火

如鳩 只有你沒含過～

就買波多 不如打場飛機可不可

廢沾心聲/

可以踢的話 不會哭
愛上廁的身 那怕追逐
可惜每次遇上施丹
沒法使我正選我終於 遇上紅魔
來忘掉錯對 來懷念過去 曾共渡0冠日子總有樂趣
不相信會絕望 不感覺到躊躇 在一隊裏競爭 每日拼命進取

賓周馬 仍場場儲氣

唔啱音

對手將我包圍 誓死要突圍
柒姑碌有如來年賓周仔
也許一隊以來 無重要作為
仍要key波仆街有人睇

晏D決賽 又係真皇時間

D假皇偽毒一定出晒街無睇

祈求天地別再放我板凳 怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上正選降臨 如何能重拾信心

agger

依家飛過去日本趕唔趕得切

神呀 救救我吧 一把年紀了 一個正選都沒有
後備是可憐的 如果沒踢過 人生是黑白的
真皇都不喜愛我 你不歡喜我迫我入了魔
周薪幾百萬 誰料我蠢得竟可重覆去犯錯

邊到有直播？

日本仔都夠嬴我皇啦

冇你咁鬼才呀

我平時上livefootballvideo, livefootballol搵link 點解好似冇乜人用

今日場波邊到有得睇

一陣放🤘🏻

星期六日偽毒唔同女出街唔通係屋企同個班毒撚吹水咩

放左工 返緊屋企了

我不一定要渣維回來
只是批鬥大會沒人在

屌你老母留名

今晚占士一定又有助攻

出到？

占士決賽出到？

James!!!

廢沾金曲/今晚無野做，G_Bald11

可以踢的話 不會哭
愛上廁的身 那怕追逐
可惜每次遇上施丹
沒法使我正選我終於 遇上紅魔
來忘掉錯對 來懷念過去 曾共渡十冠日子總有樂趣
不相信會絕望 不感覺到躊躇 在一隊裏競爭 每日拼命進取

對手將我包圍 誓死要突圍
柒姑碌有如來年賓周仔
也許一隊以來 無重要作為
仍要key波仆街有人睇

祈求天地別再放我板凳 怕發生的永遠別發生
從來未順利遇上正選降臨 如何能重拾信心

神呀 救救我吧 一把年紀了 一個正選都沒有
後備是可憐的 如果沒踢過 人生是黑白的
真皇都不喜愛我 你不歡喜我迫我入了魔
周薪幾百萬 誰料我蠢得竟可重覆去犯錯

難道柒味沒意外
屌你占士不回來
試圖踢 訓練賽
乜春都不自在
不懂得控個波回來
還是沒有力氣 對拖舟不理不睬

hala madrid

啲字咁柒 有冇練過

gogo James!!!

唔係講笑 積仔手字唔係好掂 原諒我直接

你算啦

占占有波入我直播含撚

新皇迷留明
最鍾意James bb

無人理

又有迷占

無所謂

又多個分身

james

同一個人來

最衰都係admin
而家10蚊就有一個邀請碼
同無限放迷沾分身有咩分別?

搞到一街都係迷沾狗 真皇變小數
論壇質素極低

Totally no mood 去睇
改完都唔岩音

無即討？

b9 goal

有

又靠我

入多球先吹奏你

你又做乜尻

睇撚到心臟病

c7

我朗

仲有冇人反呀朗？

小妹屌鳩你地啊

我牙 搞到小妹要切

屌你做乜變左紅字

男人切完咪變女人囉

C朗

邊個話賓周在場c7就入唔到波

下次唔好再貼波飛

賓周呢場唔錯

撚屌正氣嚴重揀波踢

懷念猩猩

我 好 波 Y E A H

摩迪 silver ball
我朗 golden ball

日本妹

屌 c7 彈結他咁拎鎖匙獎

印波衫

有冇人睇緊頒獎？我朗好似唔知自己拎左個咩獎，好可愛

佢心諗都唔知mud9黎

落台都繼續好懷疑條野

好彩冇係鏡頭前掟落地

馬會：多謝惠顧

Madrid madrid Hala madrid～～～

Hala Madrid

日本仔踢得真係好好 皇就照舊經典反勝 C7三球 真係好精彩

咁搞法唔知仲可以反勝幾多次
歐聯拿玻里都未必搞得掂

到時我聖傷完番黎頭幾場又比人屌到番後備

渣ga

真係危
打強隊都還好 可以專心防反
打呢d中上游皇狗真係不能預測

疤狗話我地黑哨🙈

咁要睇下光頭佬係雞年既運程

其實係得拉膠果下 果下我覺得要黃

係咁架啦

好心咪同班人嘈

下次真係唔亂黎 講多錯多

補時一定要補架ching

今日禾朗真係太慢熱 臨尾先比力 都叫收貨嘅 仲有頭先屌曬鬼啲人呢 知我禾朗咩料啦

收皮啦

係要黃 但拉膠出場有加乘

係時候買件波衫啦

邊到印字印章信得過

反啦反啦

黑就肯定黑左，同人嘈依點輸硬
反而打少個皇狗班友先上力既情況時有發生都仲有得講下

反？反埋枱啊

Marcelo :

57% pass completion
3/10 take ons
2/12 successful crosses
1 clearance
1 defensive mistake

恐怖

但依家有邊個頂到佢個位
一黎同啊朗賓周有默契
二黎副隊長

成個月都係

出拿祖好過

頭先有條友屌我迷信
講下唔好貼波飛就話我賭波

我屌你老母

唉 愛之深 恨之...

唔計C朗 成隊皇最鍾意細佬

J 埋今年好啦

由疤狗啦 下次黑哨我地申請唔踢世冠
叫西甲冠軍疤狗代表歐洲出賽

BTW 人地無得踢世冠咪比人鬧下囉

出邊搞公投不如公投埋邊隊冠軍啦笨柒

上次廿二連勝
歇冬去完杜拜之後...

見到呀補時哥咁嬲嬲豬又幾好笑

乘機搵位入皇馬 煽風點火
傻鳩 補時同加時都分唔到

佢仲鬧緊

班疤好心啦，呢場點有得同北京電視機比

冇計補時一定要補架

講真 開波前cable條友都話3個情況會睇cam
入唔入波 比唔比12碼 比唔比紅牌
拉膠個下可能係球證覺得要比
睇片班人話無野所以先摸完袋但無比牌

Really?

大家好我係真.拉斐爾華拉尼

嘻

講明先，此James不同彼James

isco巴打冇波踢去搞事

COPE：“你能確保一月份還繼續在皇家馬德里嗎？”

占士洛迪古斯：“我無法保證，我會為未來考慮的。”
“有一些來自其他球會的報價，我有七天的時間來考慮，我在皇馬很開心，但是我希望有更多上場時間。”

諗起都開心

如果打燒味出返拿大哥
拿大哥之前左路傳中比我朗頂入
佢堅係傳得靚

原來係國師 皇馬巴打無處不在

國師

占士手腳又係出面撚狗

D 日本妹係咪留俾冠軍隊嫁

好似冇乜人理

疤狗mon你post copy左去疤post

因為駁吾刀

盃呢 就袋撚左喇 咪由得佢地笑囉

有無手足睇緊阿鏝

個節奏好撚快

係 上次轟鏝都幾好睇

轟咪又係斯比禾爺爺

爺爺

又咪係隻s_bxxxxxx
成鳩日moon po架啦呢隻賤種就

疤狗學人屌黑哨

Xxxx 理撚得你

哇屌你 出面個加里夫巴利咁癲既
割席

假嘅

佢上親水都係引人屌皇狗

Ozil

哨就黑左架啦 手足們都係唔好出去搞事
不過都要講
收皮啦屌你老母賤種疤 一時唔偷雞做保長 你班無聊廢青咪繼續moon post囉 今年歐聯同今次世冠 睇你地嬲到扎扎跳真係一種享受

Gap王

仲有r國杯阿朗贏 阿邊個又亞軍

唉 個死老野

講開又講 西瓜會唔會係專登國家隊雷
生係皇馬人死係皇馬鬼唔會比疤狗好過

返高登食屎啦

屌你老母

歡迎割蓆

我嘅存在係吊死賤種疤狗

就黎可以申請做皇馬吉祥物

個個都搵自己國家隊隊友自私影相
摩迪同高仔影完肯搵埋卻老一齊影

要相信雲爺爺

金毛個毒撚稱號要轉讓

CALL OZIL LOR

綠狗贏一場又上返水吹奏哥狗前兩場連輸又唔撚見人

係贏阿妓或者獌的話先會姐
其他一概不理

“我現在無法向你們保證我1月份還留在皇馬，因為我收到了其他球會的邀請，現在我有7天的時間進行考慮。”在接受科貝電台的提問時，沾屎說道。
“我在皇馬很開心，但是我想獲得更多的機會出場踢球。決賽沒出場讓我有些痛苦難過，但是球隊奪冠我也很開心。”
本賽季沾屎在光頭佬手下繼續擔當替補，他的出場序列甚至排到了機師之後，《阿斯報》稱他是皇馬陣中“替補的替補”。
而對於沾屎的處境，光頭佬反復表示“沾屎是皇馬的球員，未來他會很重要。”但是屢屢在比賽中讓哥倫比亞人擔任替補，甚至整場坐滿板凳席。
根據此前的消息，包括國際米蘭和車路士都是沾屎的潛在下家，甚至中超球會也出現在傳聞中。

快點

在與鹿島鹿角賽後，我朗也領取了當場最佳以及賽事最佳球員的獎項。而在接受采訪時，他也感慨了決賽的艱難。

“屌奶星，這比賽可讓我們吃了不少苦(¡Madre mia! Fue un partido de mucho sufrimiento)。球隊在比賽中承受了很大的壓力，但是想要贏球你就需要承受這些壓力，並且以最好的方式結束這樣的一年。”

“沒想到對手會踢得這麼好，但是決賽就是這樣。這場比賽令人印像深刻，我也沒想到能夠以帽子戲法和世冠盃冠軍結束這個賽季，能幫助到皇馬，我個人非常開心。”

而對於之前部分人對於他狀態的質疑，我朗說道：

“我理解大家的想法，大家總是對我提出很高的期待和要求，但是當我不能像大家所想那樣表現時，也只是因為我做不到。”

“過去八年我覺得自己的狀態一直都很好，也沒有過什麼太糟糕的表現，繼續贏得冠軍，享受足球。這對於我來說，才是最重要的。”

“數據不說謊，永遠都是這樣。過去一年我覺得自己干得不錯，這也是完美的一年，每一座冠軍都有他的獨特意義。我也習慣了別人對我總是有特別多的意見和看法。”

而對於這一年自己最看重的榮譽，我朗表示：

“這一年非常完美，我贏得了歐國杯、歐冠還有世冠盃，但是我最看重的還是歐國杯，因為這是葡萄牙第一次奪冠，其他冠軍也很重要，也讓我非常開心。”

最後，我朗說道：

“這是令人充滿歡樂和喜悅的一周，拿到了金球獎和世冠盃，夢幻般的一年，非常完美。我希望在這裡感謝我的隊友們，因為沒有他們，我就不可能贏得這些個人的榮譽。”

阿 哥狗 雲爺爺
有話題既唔鳩up下
難道拎卡蘭卡黎開post咩

3:45 摩迪

溫馨提示多次貼新聞手足
人名唔好用慣稱 以免影響新聞文字
個屌奶星就OK既

皇馬有愛

沾屎去軌

我一直希望上陣，但我仍然為贏得自己第15項錦標高興

你痴獎拎咋垃圾

屌
疤對愛絲賓奴果場
唔敢講唔會再失波
但迪亞高勞比斯傷出後
羅拔圖入左去打到成碌鳩咁
2-0同4-1果球我真係會入龍門數囉
甩手，出一下唔出晒 明明個波仲響空中龍門去盡有優勢

疤狗真係好多籍口
講到冇拉膠就唔夠輸硬咁
上年打班賤種疤
咪又係紅左拉膠都入到波贏你

佩狗：唔賣

收到風傾好數奧燒會回歸 所以hea踢緊

高達仔值得正選 希望下場會出

James: “I have offers to leave Real Madrid. I'll decide my future in the next 7 days. I'm happy at Madrid, but I want to play more”

車其實都冇位比佢踢
3-4-3 冇攻中位

同奧燒交換

施丹不忘稱讚鹿島鹿角全隊，他說：「這些鹿島鹿角的球員，他們能在西班牙立足。如果你擁有夢想，你就會為此努力，你能相信有一天，你能效力一支更棒的球隊。」

真心勁

奧燒返黎拖舟實頭痕，因為個陣奧燒同我朗係鐵膽
我朗話過奧燒係最清楚佢走位嘅人
到時三中場都唔知點排
唔通奧燒到時打右翼?
奧燒黎到卻仔可能會走都未定

卻仔輪摩迪囉

到時伊斯高又唔知點
人才多有時真係壞事

有可能國米
但佩狗應該唔會賣

禁左轉會窗都有得換咩？

到有得買人時
奧燒都30碎了

你又蝦鳩我卻仔
而家佢做左正選毒撚

agger, 所以唔好ff

##fatc fatc fatc

##fatc

同禾燒換啦

收陣聲先ok?

夠鐘食屎了

下場有得出架喇 James 唔好走

如果沾士走左，D迷沾會唔會跟住一齊轉會

唔會 但應該會睇多隊

唱埋就開工

終於等到哈美斯走

哈!

你又知

小心

因為我都迷占

☹️

...

開個哥倫比亞球迷區咪得囉
自己開自己傾自己覆

係囉 有沾屎波衫既人擺埋墨寶
正式獨立

奥燒唔好返黎啦 一來中場人多
二來我驚佢返到黎落番神枱

除左防中位要後備之外
唔覺得我地要買人
正選十一人唔洗執
除非細路繼續鳩落去咪要買個左閘⋯⋯

柴崎岳同植田直通唔好學淺野拓磨就有前途

琴日1-2果陣想馬鹿贏埋佢
亞洲人贏皇馬

左閘一定要買 唔好再對金毛有期望
就算唔鳩 萬一傷左又要搵人客串

愛 失去的愛 討不回來

fatc

拿祖

鳩白英姿

屌鳩白屎忽

不了
波又唔識斬 推波又大大步比番人
要攻果時得番半邊
雖然佢矮 但佢打中堅好好多

不愧係佩狗打手
同佩狗一樣唔中意青訓

小心
方丈份人..

佢不嬲打中堅
對馬體會果場

死阿狗搶我奧燒

收皮 賣撚左佢仲賴人
無恥佩狗 無恥打手

死阿狗

suu狗fatc
今日有冇食炒冷飯fatc

拿祖雖然係萬金油，但我覺得佢左閘係BEST POSITION

依家邊個炒冷飯啊

你囉辣撚殺
fatc

吹奏你爺爺啦去

屌 真係拿祖打左閘 咪轉打右路積仔上次
拿大哥同兩中堅米路逗後囉
我地條防線拎黎攻擊不知幾靈活

禾不耐反雲

靜啦 阿狗

BTW 我支持回收各地青訓
青訓後防再現

倫敦打呲

係咪有誤會

冇啊

樓上成班雜種狗

我重申 只係英超鍾意未來戰士隊波
我心只裝得落皇馬

他朝皇馬係歐聯見到熱狗都唔會有變
支持皇馬贏波

Hala Madrid

如果皇馬打港隊我應該會支持港隊

講咁多
啫係唔係打皇馬就支持熱刺啦

死熱狗
suu狗辣殺

不要低頭 肥婆會掉下來##fatc

重返第四就開始意氣風發

寧願踢歐霸 都要趕個死老野走

##fatc##fatc

唔驚喎 實有第4嘅

47303fatc

屌你識唔識睇字
我話踢歐霸趕走雲加個死老野

咁我咪話實有第四踢唔到r霸囉 你識唔識字....

留意到啲獌狗好憎迪馬

回家吧

唔好鬧GAP GAP啦
佢仲細你讓下佢

你地收皮啦😴

沙治奧拉莫斯對於占士洛迪古斯向外發表離隊宣言的時間，感到不滿。

要屌喇要屌喇

「今天（周日）不是提及個人問題的日子。我高度尊重他，我希望他留隊。但今天不是一個專注於其他事情的日子。」

積仔好好體能 加時尾段仲爆到
仲要全場助攻助守

祝用肥婆icon嘅人身邊所有女性全部都係肥婆！！！買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

之前都加時入波

走啦屌沾屎老母fatc

得罪拉隊

拉莫斯說: 第一面黃牌我認為不應該拿，但那個犯規，我很開心沒有拿到第二面黃牌，幸運之神幫助了我，令球證站在自己一方。

希望唔好太多人識佢 唔想佢再比人call左去踢國際賽

路維接受《圖片報》訪問時，公開他的頭3名選擇：「我選了卻奧斯、奧斯爾及紐亞，就是這個次序。」

巴塞隆拿前鋒尼馬，拒拿MSN和皇家馬德里的BBC作比較，只認為兩個組合在西甲存在良性競爭。

鼻屎維好波

反腳仲有咩好講

占士

抵啦

食屎狗

方丈份人

占士你是我最想留住的幸運

支持隊長趕呢啲無謂口水佬走

又辣火頭

先撩者賤

平日睇英超支持下熱狗有咩問題

阿狗同湊利久不提也罷
鏝係哥做領隊更下賤 我又唔欣賞佢踢法
49000同軌不嬲都無乜好感 仲要有哥斯狗

支持隊二線未來熱屌爆所謂強隊又點

anyway 本人立場不代表所有皇迷

認了

唔講咁多 雲加好波

英超d辣殺波比傻仔睇

Yes
一齊睇丁咧

渣維- 49000
on99王 - 49000
Gap王 - 阿狗
光頭仔- 哥狗
G_Bale - 熱狗

今晚無野做 - 真皇

我只撐阿記 不撐阿狗

迷雲

歐超盃積仔加時絕殺係由半場千里走單騎
連過幾個人射入

下場不如佢同機師抖抖

下場1月7

皇馬根本唔存在BBC呢個組合
三條友輪住傷
2014之後BBC齊腳既比賽唔知有無一半

原來咁耐

下場係歇冬後##fatc

積仔體能好 夠勤力
防守又夠專注 閘波又準

防守有進步空間 不過進攻真係勁 西班牙而家最強應該係右閘位佢 比比鳥 艾斯派古達

第一年囉 點知又殺出MSN呢個組合

james冬季離隊我終身反拖

james冬季離隊我終身迷拖

綠豆狗果句賤種又比人拎返出黎bin 你睇下你啦廢柴

睇疤狗就係疤狗咩

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

人地話咩咪咩囉 嘈咪又比位人入

費撚事同班生番嘈
弱智到打橫黎講

渣ga gap仔

gap 王= gay 佬

含撚啦
我有女朋友架啦 gay佬唔洗打我主意

冇你咁勇氣打狗fatc

真基

oh占士占士占士
oh占士占士
我絕不能失去你

唔好咁撚癲啦

大家去邊間買波衫

如何可以不愛占
皇馬攻中只配有一個他～
到了沒法相處 再去賣走金童
憑助攻製造這呀朗的笑聲

Kitroom
球迷世界
No7
飛龍

發覺近日好多手足追擊本王
大家有咩4466出黎拆掂佢
約個時間出黎隻dup 實拳實腿 好黎好去

出少句聲當幫忙

Yes

邊句得罪你講聲
男人老狗單單打打無意思

好多咪占分身

如果積仔唔係歐聯決賽傷出
積仔可能有得踢歐國盃
最後揀左比比鳥入選

G持

邊間有世冠印

平心而論，係為JAMES好就比佢走啦
唔走係到坐板
23 24 歲哩D黃金發展期係到同你坐板
點都講唔通
拖舟就仆街
成日係到話沾士係皇馬重要一員
但只係D垃圾時間先出
晒緊大家時間

Agger 都25歲仔了

暫時冇一間有

Yes快啲走

小弟係指呢隻(決賽&四強)

你睇OZIL個陣幾撚果斷
知道自己已經比佩狗遺棄
冇賴死唔走
冇晒到哩D黃金時期同你坐板
雖然阿妓係柒下柒下
但OZIL都已經變成德國最強攻中
JAMES 想自己球員生涯襟玩D就唔好再晒時間啦

要痴既獎都痴晒啦
好走啦

上佢地fb 睇下有冇

唔通公開講沾屎冇撚用咩
重要賽事冇得出 連後備上陣機會都冇 都知咩事啦
咁都有得入光頭佬數 明明上季佩狗要賺錢唔撚肯賣

肥賓又夠膽死比隻USB(定係CD)比C朗

佩狗賣撚左屎忽都冇人肯黎教
是但執件魯營不敗男番黎

邊到有adizero買

睇你要長袖定短袖
長袖多數係更衣版先有 偷偷地拎出黎賣
短袖基本上好多鋪頭都有賣

禾拉隊老婆

fatc fatc

有冇同我一樣覺得拉隊老婆好有女人味 身材正樣又正

##fatc ##fatc

仲要大拉膠幾年
肯定好大食

睇片發覺馬撚d頭鎚真是好撚勁##fatc

特別勁

有冇人好掛住卡斯拿斯

始終係皇馬一代傳奇

哩家應該冇一隊波頭鎚勁過皇馬
賓周 C朗 BALE 達仔 馬撚
再加埋華仔 比大哥 拉隊
你叫對面後衛點守

我地如果唔係有強隊包袱要踢得好好睇睇既話
場場叫哂d人入禁區淨係打燒味應該幾勁

燒味三大師傅 積仔 細路 機師

細路就算啦

角球大師卻老

9斬都係斬

仲有摩迪

有冇得斬去佩狗個位到

Yes 左卻右摩 勁好J

bale斬都幾勁

仲有個沖鋒21 高華錫

咁睇我皇真係幾多勁既後生仔 高仔同華仔算唔算新肉盾

咩事呢

唔係可能,係本身就已經揀左積仔,佢傷退左先補選比比鳥

我覺得角球 摩迪好似仲好過卻老

最爆都係14年歐聯決賽 追和果下 J到出哂血

我地積仔已經坐穩西班牙正選

吹占士去車

邊有位比佢踢

講起防守
覺唔覺今年既華仔有進步

全世界所有隊都夠班踢正選
係拖舟私怨

有大佬feel

同曼城件史東斯都係用波中堅
質素真係高下立見

華仔D速度
有冇巴打仲記得華仔封死美斯

可接屁屁班了

屁屁可能傾唔成續約

今年進步大獎三甲應該有
拿大哥
華仔
高仔

退步大獎
馬細路

點睇賓周今日29歲生日？

唔經唔覺都過左7-8個賽季?
雖然賓周儲氣睇到我地好火滾
但佢話晒都將青春獻比皇馬
我諗BBC過多幾年可能都要扑夥
未來應該係BALE MORATA MARIANO

光頭佬：賓施馬可踢到40歲

你覺得mariano真係會上到位？
到時實空降個唔知咩新星之後又賣走佢

未來係屬於G_bald11

仲有好多新仔
Varejo Llorente O仔

我聖

都係個句啦 佢個攻中踢法唔適合而家既皇馬

新肉盾點會唔係機師 高仔都有機
BTW 角球卻老摩迪開都OK啦

我地主要靠兩翼
我都信占屎去到隊重用攻中既球隊會好勁
我皇真係唔岩佢

佢踢得最好既位置係左翼wor

波圖，摩洛哥都係踢依個位

拿拿聲借走啦 最需要上場機會既年齡 都唔係20 21了
光頭佬死攬賓周 達仔都唔多正選機會

反而我地其實雖要個c7既後備
成日將辛仔放左翼又係浪費左
Isco已經好少出 辛仔仲要排isco後面⋯⋯
反而真係估唔到光頭佬咁重用機師

本身光頭佬諗住打起謝斯 機師連後備上陣既機會都冇
好似咁岩巴爾傷左 機師先有得出場玩下
謝斯又踢極都表現平淡咁 機師全場跑插下花做肉盾 最尾變左謝斯走

高仔黨

究竟Iscobb可唔可以接摩迪班呢
最近D俾波係好左

點睇廢沾就走？

拿仔年紀都唔細
唔知仲玩到幾多年

多謝大家支持

華仔長踢長有
好心出下莫仔頂燒味啦

迷華拉黨

發覺你成日推波推到去中圈線

唔可以

成隊唯一一個人係冇將來

J

機師作用係做肉盾博12碼比我朗射
第二機師在場皇馬好似未輸過，第一福將

Why

但係機師D決定好差 跟本係青靚白淨既迪馬

唔好睇少賓周，前幾頁有巴打POST 皇入球片
賓周不乏入頭鎚波
原來佢有1米87，同我朗差唔多高
不過我贊同比多D機會達仔

法國自從James要走後 主席D分身已經好少出現

去轟區吹水

只是感覺失了蹤～

我的愛，是說停不能停

[轟呀!] 車迷聖誕快車討論區

藍色人

明知愛這種男孩子
占士洛迪古斯

無論再久，還是牢記～
無論再遠，還是關心～
凡是愛過，就都烙印～哈美斯～

岩啦 轟拎英超啊
過去痴金糠啦

占士洛迪古斯有意離隊，西媒列舉五大潛在下家:
1：曼聯
2：車路士
3：國際米蘭
4：祖雲達斯
5：巴黎聖日耳門

我覺得會去祖記

「每個球員都有他喜愛的顏色，只要穿起時感覺良好便倍添信心，C朗不喜歡黑色波砵因為他覺得黑色令他速度減慢，他希望快一點。」Max Blau說。

Agger

最重要係搏到十二碼比大佬射

忽然回想起迪馬比哈美斯逼走既情景，不過唔同feeling

James and Mendes, his agent, agreed to not listen to any offer until summer. Mendes is surprised by his comments after CWC win. [marca]

1月唔走了

[塞爾電台] 因轉會禁令關係，皇馬一月無意讓占士冬季轉會

同奧燒話留係皇馬一樣 之後好快走左

屌奶星光頭佬
當初買撚左kante
中場有人傷都有人頂呀
禁轉會冇得買準備收皮了

你都收皮啦

主席情何以堪

根本係想車狗冇咁勁 死阿狗 係人都睇得出

想講嘅係如果買左knate 米路分分鐘出都冇得出

你兩個收皮
又諗埋啲陰謀論想屈me

發現過氣金童份約下年到期

佩狗嘅野冇人會預計到

佩狗又好少1月賣人既
夏天好走啦

James 可以留低就最好 最岩燒味戰術
出波落點準 弧度夠
頂波果個基本唔洗發力就中龍

hi
賤皇

No Kante No Party

好耐無同你地班賤種互屌了

( Show Blocked User - Jason張 )

傻9

收撚皮

叫Jason多數係毒撚/mk
冇個正常

今次agger

食左屎呀 咁惡

同意

學你啫

Breaking: Real Madrid's sanction has been reduced to one transfer window ban instead of two.

Breaking: Real Madrid will be able to sign players in the summer 2017.

突發!
減刑 夏天有得買人

有得買人

有買就有賣

哇 根度簡咁得閑衝閘入嚟呀

Jxxxx

諗起就開心
耳根清靜

占士就好似古迪
無怨無侮

哇我屌你咪撚侮辱古迪好喎

古迪真係靚仔 沾屎狗都不如

球隊開心捧杯
公開話想走咩玩法

國際體育仲裁院通知皇馬，將轉會禁令縮短至一月，也就意味著，皇馬在2017年冬窗不能進行轉會交易，而在2017年夏天能夠引援。

皇馬官方發表聲明表示：“體育裁判委員會在今日已通知皇馬，評估了球會對轉會禁令的上訴後，決定將禁止兩個窗口的轉會禁令縮短至一個，也就是2017年一月的轉會窗。”

“而球會對於國際體育仲裁院沒有足夠的勇氣將禁令完全撤銷感到遺憾。”

佩狗即刻開電腦整條轉會list

肯定又有人話關照皇馬

灰
驚佩狗發癲亂買人

公平咩

班賤種疤酸撚到

最快三冠王！施丹執教11個月=摩帥3年

-6狗
2016年用盡哂d運
2017開始收皮架啦

我愛拖帥

似你老母

D仆街巴

已預測到2017拖帥會比我地撚到狗血淋頭 賤過地底泥

馬體會有冇得減？
突然減刑又真係俾到位人講既

馬體自己放棄上訴

仆街巴狗 柏天尼關照巴咁耐仲唔夠喉
見人地D判決正常小小又發撚哂癲
又特權又盛

公開話走都叫無怨無悔
占士同古迪似既只係兩個都唔穩定 俾人一逼就甩

和尚式推post

4th

死老野

卻老左手有新紋身

回答我可不可以 暫時讓我講出感覺後～

阿記買isco ok?

伊斯高是未來重心

買唔買
都改變唔到james佢自己決定要走

套現燒山組合買沾屎ok?

有無人可以貼返佢張相

Ok
你幫禾朗禾拉隊含撚先

世界瘋了

屌你較埋做韓文

電話係韓文的話
方便自己學習
有好多生字都會自自然然背晒入腦

減刑姐係皇馬有機會放人

我想去韓國玩
第一次去 有咩特別地方/景色一定要去？

下年夏季買世三？

已左陣中wo主席

我覺得應該唔會買啦
黎到只係打後備 除非禾朗好唔掂 佢就有機會打正選

咪扮
上次唔係去左啦咩

冇扮
上次同女改左plan 去左台灣

占屎世三 2舊都係屎

中文華拉尼巴打咁遲先過黎連登嘅

聖誕勁悶

約朋友 約女 約屋企人

約你老母女

最後一科final求祝福

加油牙清

辣殺沾屎終於可以走

兩個擺埋一齊就岩

有人想知嗎

支持世三

放James 入邊個防中好？

J.洛辦理赴英簽證遭曝光 下一站去曼聯還是車路士

新浪網 2016-12-21 03:51:32

在奪得世冠盃後，皇馬眾將也開始了自己的聖誕假期。現在臨近一月轉會窗打開，J.洛的去向成為了許多人關注。而據當地媒體報導，正在哥倫比亞渡假的J.洛卻出現在了英國大使館。

當地媒體《時代報》稱，J.洛被發現出現在了哥倫比亞首都波哥大的英國大使館，辦理赴英國的簽證。J.洛辦理簽證還不得而知，但最近深陷轉會傳聞的J.洛之前就和多支英超球隊聯繫在了一起，包括車路士和曼聯，因此有媒體猜測，J.洛是準備前往英格蘭完成轉會。

就在世冠盃決賽後，J.洛在接受採訪時親口承認可能會在1月份離開皇馬，他已經得到了其他球隊的報價。

Lin:

唔會曼啦，唔信曼買完普巴仲會用咁多錢

禾朗筆錢都未用完

識唔識字

你約仔

你含撚啦

gay

賣我朗筆錢都未用完

渣維夢想成真

條友係咪唔過來？

如果占士真係走唯有望佢一路順風

最後祝福 黃宗澤

佢冇isp email

佢自己個衣腦都得啦

你地共用啦 反正你地一齊住

同居 仆街gay佬

渣維綠豆你揀邊個

49000

Gay果個係你bor ching

Vallejo份約借幾耐

不過西班牙《阿斯報》指出，國際體育仲裁法庭之所以做出不一樣的判罰，是因為兩傢俱樂部的「認罪」態度不一樣。皇馬在被國際足協警告後，第一時間就按照要求在小球員的引進方面做出了整改，而巴塞卻我行我素，不理睬國際足協的警告。此外，在國際足協做出處罰後，皇馬方面低調準備申訴文件，而巴塞方面卻態度強硬，直接對抗國際足協，甚至讓球員家長聯名炮轟國際足協。這些都導致了兩傢俱樂部最後獲得的處罰結果不同。

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬沒有計劃在冬季轉會窗賣掉J.洛，他們至少將他挽留住明年6月30日。

(Show Block User - 綠狗)
去到邊都見撚到你放閃 仆街仔

禾燒幾時翻來

Source

又唔係響呢樹放

其實Shockwave就係Gap王

男人老狗 敢做敢認
除左綠狗 渣維 佩狗打手 其他全部係me funson😪

收檔啦垃圾 返高登食屎啦

同我吊起隻阿狗黎打

成班蝦mo 我一拳一個
翻幼稚園讀多兩年先啦

*me

搵人捉走隻阿狗啦 日日亂咬

就你啦 捉佢返倫敦

講真 支持倫敦球隊既人幾高質 唔計未來球隊

又笑禿仔

清 識貨

Funson狗😅

等印金章

最鍾意QPR

醉曖我皇❤

最憎可山又

可山又

你真係阿狗 未係post入面見過你

好少會留言
出聲多數屌雲加

反雲=假阿

完sem了 molamola

依樣真

阿post推得好快

⻏亻女

子然力可尔

多射

#plzstayjames

皇家馬德里中場占士洛迪古斯在1月離隊的消息傳得熱哄，最新消息是他已經申請了英國VISA，似乎英超聯賽是他的下一站。

James please stay

幾時變左英超集中區

返高登做冬了fatc

擺低粒膠 你自己檢討下

占士去踢英超d緊迫

踢過摩納哥既球員去英超
法…

享利

哥倫比亞大猩猩踢英超

C7又少個人比靚直線佢

唔好走啦

大家冬至快樂

冬至快樂

起過95%皇迷希望占士留低

其實平心而論
不迷不反派既我都想佢留低

Yes 幾可愛 可以做吉祥物

佢有作用 始終傳射有水準
但如果賣完空左個位出黎買防中既話 唯有犧牲佢 又可以俾多d機會伊斯高

stay做古迪二世

我都想佢留底
如果JAMES好好彩唔洗走
請問以後可唔可以唔好再有迷沾洗板
日日都睇真係好煩

球迷的錯

ISCO22巴打

占士一早超越左古迪

體重就係

唉就黎無占士

就放心去吧～

訓著都識笑

Suu狗因愛成恨
當年印佢名 之後比人屈係迷沾狗
就痴左線咁反到宜家

你同佢差唔多
兩隻癲狗

又咪係G

講癲狗呢度無人夠鳩白嚟

三大癲狗
結衣G 佩狗打手 Suu狗

你死咗架啦死阿狗

我寧願俾人屈係禿頭阿叔都唔想做智障迷沾狗

又咬人

尊嚴

咁都入我數
排第4大晒咩

是非不分既傻鳩先會做迷沾狗
伊斯高帶死咗個波就屌足三日
垃圾屎帶死咗個波就話佢餓波

法國好多隊球迷都唔想要占士

除左廣州恆大

好唔開心

高質皇迷黎
好多gif圖都佢幫手

之前歐冠有個棒杯gif都係佢整

真正三大癲狗
Gap王 世界情色王(高登用戶)世界情色王🔞 (連登用戶)

有冇人同意

支持占士做後備 以後備尼講世界第一

嚟講世界第一

不了 新聞好煩 影響更衣室

收嗲啦 冇頭髮都夠薑都咬人

前排唔得閒

welcome back

Suu 買左三件 好似係

遲啲再po墨寶

屌你啊
我買咗一件著唔夠5次

Agger
係我錯
當初係我將gap王柒左個post貼嚟皇區...
係我逼到佢痴左線

我占冬季走人的話，祝賀皇馬歐聯16強出局/國皇盃比下體屌打/西甲被疤狗反超奪冠/馬德里打吡國下打吡主場慘敗;拖帥被炒

迷沾##fatc

好地地一件皇馬波衫就咁哂左

所以話迷沾點會係真皇

開定奶

你含撚啦
你仲痴線啦 日日同suu狗 佩狗打手辣火頭

廢事晒氣同呢啲戇鳩狗既心講野

又係我啊

Gap王講乜都係要拉埋我
仲次次都叫我含撚
好唔舒服

變態佬黎 小心啲

唔撚緊
著拉莫斯最型

你同我講野佢一陣又話我地互含
真係含撚怪黎

返高登食屎啦gap王

1001